區選遊戲

區選遊戲-出假建制？

一個真，一個假，咁咪可以真全數取囉？